如果比人屌100次屎眼可以換到處女女朋友，你制唔制

老閪都制，比人屌100次屎眼都唔想自己條女比人屌過

唔係處女有幾閒，屌閪好平常，無謂玲自己屎眼出黎玩

利申寧願比人屌屎眼都想自己條女係處

俾人屌一百次我驚你唔會再想要女朋友

處女女友但唔比屌

唔好搞我後面！

抵到爛 又食又拎

俾人屌完屎眼但會揀個非處既

本身都屌左幾個處女女朋友

屌到想要處男

雖然估大家都知

利申非基

如果佢係處女，堅持結婚先屌，我會尊重佢

應該會想死or繼續俾人屌

621 出黎 有個處女被你屌190次

師兄口味獨特

之前都有出，但仍然係青頭

個個都負皮，係咪覺得唔值得為左個處女女朋友咁做

定其實得青頭仔先介意

大佬，100次喎

新會然開 distract post

所以係次數問題？50次？20次？10次？5次？1次？

之前有舊acc唔見左，開過個新姐

高質reply

其實樓主想呃屎忽屌

50次啦，分期付款ok?

ok, deal